比對新人嚇足我成晚

幫對新人係舊立法會影，可能低光同自己白痴關係 有部份唔中焦 路人又入晒鏡，心諗今次分分鐘要回返水比人.
我突然靈光一轉 立即用photoshop 拉到個新娘塊面同腰好瘦，整大對眼 再磨到啲皮滑劣劣， 再加啲夢幻效果上去 即係用ps畫大個大圈跟住將個layer 變soft light果種. 膽粗粗send 啲相比佢地睇，我初時都好撚驚 如果係我我一定開個攝影師波，但比左幾幅個女睇後 佢竟然話影得好好 仲話影到成個韓國女星 屌 搞到我驚左成晚 而家啲港女係咪個個都咁on9

仲有夜拍唔好用罪大 個低光AF同DSLR冇得比.....

立會我淨係影過某人

小弟本身接啲event freelance 用開罪大a7R2+70200GM 對焦都覺得交唔到相
但用a6500就對焦好番啲不過始終半幅
如果放曬
a7R2
sel1635Z
sel2470GM
sel70200GM
sel55F1.8z
想轉會D850+2470,70200理唔理智

睇下邊部vs邊部.
Sony A7RIII/A6500 低光對焦除咗比D850/1DX/D5 差之外
低光絕對快過其他DSLR

A7RII或之前產物就真係低光比大部份DSLR慢嘅

試下A7R III 低光對焦先
比A6500 更快

兩皮幾野 那有錢，接多幾單直接上中幅仲好

我前幾日上store試左 根本同a9咁快咁準 雖然佢DXO爆分 但我想睇耐少少佢有冇啲咩問題 我都諗更a7RIII定D850 起碼唔洗轉鏡群

以用家角度話你知。依家黎講係有啲小問題
但都係software 問題 要等firmware update.